人到底要去到幾cheap先可以識死心

明明佢係藍屍係賤男玩完我同返個狐狸精一齊
我都要為佢咁唔開心

好想死

到底點解我唔識move on

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

祝絲打快啲搵到個珍惜你嘅人

tg

咁咪繼續比佢玩多幾次囉...

多謝你
唯有發多啲夢麻醉下自己
光復香港 時代革命

其實已經冇聯絡 只係我自己屈埋唔開心

痴撚線呀
見到你呢種人就好嬲
你唔幫自己冇人幫到你

我係狗公

比段時間自己靜吓,記得刪晒/掉晒所有野

i know that feel

其實都半年 都試過 只係佢一搵翻我就失守

做咩姐你

邊有咁易識到

賤男都可能難
藍屍你都唔move on
唔撚係阿

點失守法

為個連良知都冇的人傷心想死太傻，大把勇武巴打等緊你去認識。

佢係淺藍
作為深黃既我都好想有日改變到佢
不過唉

見到啲感覺又返嚟姐

好cheap

我出咗咁多次都冇認識到

我知呀 我已經斷聯絡架喇